{ \section{Описание программного продукта}}
\subsection{Выбор средств реализации}

\justify
\par
\hspace{1cm}Для реализации данного ПО использовалась среда разработки программного обеспечения
Qt Creator, язык программирования C++ и фрэймфорк Qt версии 5.7.

\textbf{Qt} ---  кросcплатформенный инструментарий. Он  активно развивается, является основой множества проектов  и позволяет создавать 
сложные приложения.  

\textbf{Qt Creator} --- кроссплатформенная интегрированная среда разработки с открытым исходным кодом. 
Официально поддерживается разработчиками Qt.


\textbf{C++} --- объектно-ориентированный язык программирования. Благодаря поддержке
определенных парадигм программирования, создание приложений 
не является сложным и не требует от программиста глубоких познаний языка. 


